日語大放送 理惠Rie日日都收到死亡恐嚇

有睇佢啲日本片 雖然膠膠地 但講野都好正

支國五毛食屎啦